廣東第4地淪陷！擁4供港豬場 惠州博羅縣中招

內地非洲豬瘟疫情越演越烈，廣東珠海及廣州接連爆發疫情，今日當日更宣佈惠州市亦告淪陷。國家農業部規定，一個省有兩個或以上地級城市發生非洲豬瘟，就要禁止豬隻省內跨市調運。微博帳號「深圳身邊事」今早引述政府肉聯廠通知，深圳今日起開始停止供應新鮮豬肉，何時重新供應則有待當局通知。中國海關總署今日更新「內地供港澳活豬養殖場名單」，廣東省再有6個供港養豬場因非洲豬瘟疫情暫停供港。

阿爺送聖誕禮物了

核平佢啦，支那任何時候都禍害人間

反家

老納出咗post未？
香港豬冇非洲豬瘟就係搞港獨